+++
Title = "محمد نجيب خنفر"
image = "default_profile_pic.jpg"
+++
محمد نجيب خنفر، لديه 4 سنوات من الخبرة عمل خلالهما في مؤسستين،على تقنيات الـ Web applications، و الـ Windows Forms application بشكل عام، و تركز عمله في السنتين الأخيرتين على تقنية الـ WPF 
